(大鑊）RX100 warning 之後 format sd card

我用張64gb sandisk, 影左一半到, 仆街，突然出個warning 之後錯手format....因為第一次咁樣，唔識死，再影多左張。。。有冇rx100巴打識得recover.....🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

唔好 write 任何野 即拆卡用電腦程式recover

用6500試過 救唔翻 下次再影過啦

一定係要係電腦用program scan張SD，救得幾多得幾多

請問巴打用咩program 🙏

請問巴打有冇試過邊隻software ok for rx100 iv?🙏🙏🙏

幫你推

Sand disk
RescuePro DELUXE